連登其實多唔多人鍾意bigbang

由一開始比人笑又矮又樣衰，
然後用神曲同東方神起同埋sj呢啲靚仔團鬥，鬥到去exo之後就當兵同exo一齊收皮，
之後就bts上位，
佢地中間仲要比人爆smoke weed＋撞車都彈得返起身真係好撚勁，仲要係咁食女，

佢地真係樣衰矮仔既典範

一隊吸毒垃圾Mak

Mk

佢地啲歌世一

木weed姐

即係毒啦 港女話一命換一命

鍾意GD & TOP

樓豬又有幾神幾靚仔高大先
睇過

loser

Smk 下weed都可以上新聞比人屌

我好矮,我唔係串緊佢地,我係唔明連登仔明明都係矮仔但又笑GD矮

T.O.P係kpop數一數二最靚仔
點會樣衰

仲有個GD一個夠頂一隊

犯罪集團

都係之後既事,佢地出道個陣真係比人笑醜樣,靠首LIES橫空出世真係好勁

國民犯罪天團
得大腸叫正常啲

泡菜男團只睇bigbang
monster真係正到仆街